電腦插耳機突然無聲:~(

小弟一向都係插主機前面既3.5mm聽聲既,咁今日開機果陣佢話出左問題要回復,咁回復完之後用落都無事,點知想聽聲果陣發覺部腦完全認唔到我插左耳機 本身諗係咪driver 問題,但係插部腦後面又認到喎 google過都揾唔到解決方法,所以想請全能既巴打打救下小弟

頭先發現左,如果頭尾都插耳機既話,兩隻耳機都有聲,只插尾唔插前,尾都有聲,但係只插前唔插尾就無聲,所以應該唔係壞插口

換個新Mon先

應該唔關mon事

推